{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096881?place[place_type]=GID&place[gid]=1096881&place[latitude]=33.5105073585&place[longitude]=126.517487713&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서문레지던스호텔"
    },
    "text": "こんにちは。済州西門レジデンスホテルペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを素早く便利に利用でき、無料映画も視聴できます。 ルーフトップは夏季に運営され、良い日のみご利用いただけます。 周辺の観光地としては、龍頭岩、龍淵雲橋、東門市場、道頭峰虹海岸道路、イホテウビーチ、漢拏樹木園があります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、様々な客室の種類とアメニティが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できる施設ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、龍頭岩、龍淵雲橋、東門市場、道頭峰虹海岸道路、イホテウビーチ、漢拏樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットを素早く便利に利用でき、無料映画も視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 426
    }
}